有眼乾問題既你 請入

其中一隻眼 勁乾
帶眼鏡都會乾到痛
已經滴人工淚水
但都係一時既舒服
大家交流下有無邊隻淚水好用

萬寧樂敦最貴個隻，成舊水一枝，好杰身下，用左返唔到轉頭
呢世都無得帶con，乾到一帶上眼唔夠2個鐘就要除

巴打你有冇睇醫生？你係咪成日對住moon搞成咁？

我好你丁丁
戴四個鐘con就要除

但呢隻應該有防腐劑
唔可以成日用

睇過兩次
專科 佢話我眼底好好
眼乾無辦法
佢開過hylo gel 我用 但出面好難揾